見到d人炒股輸錢慘叫，真係好爽

其實股票唔係比蠢人玩

要善用起底功能去了解傻鳩

其實睇到topic會憤怒既

只有輸錢既柒頭

玩股票本身就要預自己可以輸到幾多

啱

傻西以為只會贏

你一定未試過輸錢

其實你用咩邏輯下呢個結論？

有蝕未為輸，有賺未為嬴

同個topic有衝突？

你智力有問題？

看更有冇俾人炒？

永遠都係睇人仆街最開心 樓主個心黑色既

輸錢性幻想其他人做保安來平衡心理？

係呀

開心就得

邊個得閒理個心咩色

認同 雖則我d股都蝕緊 但頂得順

最爽就係見到d蠢撚人炒佢又炒性幻想發達

做大戶點心

炒股同賭錢無分別

蠢人來講

係無分別

二世祖叫雞男

屈蛇典型反社會人格 不論樓股 總之輸錢佢就爽 唔知以為佢贏左好多

做保安住公屋月入14500

公度d

其他聰明人炒股賺錢我好佩服嫁喎

定期必賺

你岩 幾時返房屋台撐住 麥太保比人恥笑東亞10萬limit 已經唔敢上水 3zero獨大

10萬

我都唔知點撐

可能係真係做裝修現金交易慣唔知銀行野啦

3zero就算鳩數啦

浪費時間日日要迫人認同佢有老母乞衣劏房住好幸福

其他人人都痴老母住公屋做保安

你自己講完又唔認數

鳩up你當真？

你邊間庇護工場？

其實股票長遠玩落去,90%都係輸返突

要識離場

十皮保

果然係看更，自爆完當自己鳩噏，依家黎幻想人輸錢

但人唔會滿足,人永遠對自己都係自信

有信心自己係贏錢果個

玩幾十年最後一定輸返曬

我認我蠢過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你話係就係囉

早排我都自爆過戶口

你可以去搵下

提前講你知

如果看更多錢過你

我建議你死鳩左佢

心態姐

同埋定個數比自己

賺到XXX就永遠唔玩囉

賺到一百億

現實少少好唔好？

傻閪剩係識得long唔識得short

九淺，一深

輸緊

你張糧單呢，走數走左好耐

你隻窮乞衣有乜資格同我講野？

弱智🙈

充大頭鬼看更繼續走數

你話係就係囉

大把人望過我戶口

弱智

大把知你係充大頭走數看更

Ok呀

面對現實啦

有排你受呀

窮撚🙈

面對現實，看更

都係個句啦

看更多錢過你的話

你跳樓死鳩左佢啦

窮撚

唔好幻想太多

你貼你個乞衣戶口上來證明多錢過我囉

無錢呀？

🙈

咁你仲唔找數

傻西窮鬼鳩縮

死鳩左佢啦你

得把口

面對現實啦窮鬼

有排你受呀

屌，又係鳩噏唔找數
看更一得閒就上連登鳩噏

你貼個account來望下先啦

窮乞衣

一定係借ac

真係痴鳩線

一口咬定人做看更

又證明唔到

貼相又話借返來

抵你d乞衣成世做下賤基層受苦

你看更幻想一生

你貼個戶口來睇過啦

男人老狗唔敢認自己窮呀？

定係窮過隻看更想去跳樓死呀你？

你借ac好意思講。
男人老狗接受現實唔好幻想咁多啦

原來樓主菲比斯都分唔清低B仔

面對現實啦

乞衣

屈機男都要起底？
新會員？

你真心膠？

幾手準備卡都借埋
唔好幻想太多啦

乜柒都話假🙈

你又貼來睇過？

真痴線🙈

真心希望你面對返你現實生活低賤呢個事實

咁都有分身

做人唔好咁多幻想
做看更更加係

係既

大家各自面對自己現實生活ok？

我好滿意自己現實生活

你呢？

窮鬼🙈🙈🙈

咁咪幾好，好好地做自己嘅看更

睇你幾可憐

現實又唔識我又無fact check

一口咬定我做保安

同d弱智藍屍一鳩樣

而家錢又多過你

你慢慢受啦

社會自會懲罰你呢d低賤無料又窮既傻撚

面對完自己看更呢個身分覺得受不了就去幻想人地同你一樣咁廢

看更多錢過你？

蘋果：梁天琦就刑期上訴，下周三頒判詞

看更呃自己最叻

屈狗 真係充份表現出
睇人仆街最開心+憎人富貴厭人貧
呢兩種香港人精神

利申: 自己贏錢先會爽